返大陸拜途中瀨撚咗屎

是咁的，我幾年前同老豆同啊妹返大陸拜山, 係深圳坐大巴去一個叫英德嘅地方, 搭上架大巴之後, 唔知食過d乜同飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且架大巴無廁所, 我同我老豆講好急尿(唔敢講急屎), 佢就話:大巴會停係D加油站比乘客落車去廁所㗎, 你忍下啦. 之後我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所只係痾尿, 點撚知痾尿嘅時候, 仆街用力得制, 屎忽Bit撚左D屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車先.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話唔係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎添. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍唔住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急到仆街, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎食飯嘅空飯盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾嘅時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓嘅時候, 面上都帶有猙獰嘅表情, 因為好撚臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去嘅時候, 屌,d屎飛曬出黎, 痴落車較後面車窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地唔好比人知道係我做出黎, 好彩d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個〇曬嘴, 有人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時淤到爆, 驚比人督穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話曬比所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...屌…

唔記得轉ac

好耐無見過

第一次睇

去我？

On9同佢講要爆石等多陣咪得

又嚟

假膠

睇一次笑一次

次次睇都笑到仆街

幾時先有返啲嘩高質嘅post

好耐冇睇，一睇到哪兒來的屎就笑

睇幾多次都笑到仆街

你老豆笑你咁耐 咁撚冇品架

樓豬醜屎怪

好耐無睇過